[大義滅親]聽晚同白衫狗親戚喺荃灣食飯

有無人想召喚神獸？

如果有我將資料比老竇

歡迎大家一齊大義滅親

無人想出手？

荃灣搞佢就含硬啦，聽日重要930玩佢通頂

瀉藥清腸胃

一齊Tweet
#sanctionhkpolice

局？

信不信由你

私了期間
隔離房衝出大量防暴
畜龍每日拉甲由既quota又達標

當面指住佢塊面屌柒佢之後離場呀MA

到時現場大叫佢係狗